i've been waitung, for a girl like you

who is waitung

diu串錯

We are waiting the mother like yours！

Out! 完全錯晒

有畫面 係咪啤酒廣告

識啲野

冇圖又不是估歌，學人開post ，不是想我哋打搞伯母仲有其他?我們D手兄已經排隊中！所以全對先啱！

邊個胃痛

有時啲野呢。。。冇得格硬黎

out

大哥你首歌擺明俾綠妹買左做廣告歌，係香港人都知啦！下一句就是：渣ga，你又知唔知?!